有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (228)

唔小心二百二十八咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

請1001 嘅巴絲開post

Yes 10a 13d why

Pic

好耐無見u

10 warm book la ,i remember has asked production of aluminum before hand ching laught you aluminum should be reduced

邊個抄狗雲
但呢招幾年前真係好用

回唔切 留名留名

Is a different wor 好似

Carbon inert
Sodium點oxidize人呀

have figure telled, oit syllabus for dse me dou remember

Sodium is a basic oxide meh?

No ans is d

但而家抄狗雲學精左 佢叫佢條team審啲idea然後唔出錢自己做

sodium is alkaline earth metal 定alkali metal

Yes lor 咁點會唔係b

我知呀 我咪話sodium點oxidize人呀 所以d一定not property associated with sodium囉

gum b mei correct lor

But it is not basic oxide

And so alminium既話就係用carbon

做人最緊要夠狗 就好易有第一桶金
不過要造大呢啲屎橋都係唔得

B wrong ans is d

more this type of information

佢話b係sodium既性質呀

not associated , which meant find the wrong option

好仆街

睇多啲新聞

以為佢問associated

又搶唔到1001

點拎走咁多，乜名義

君子愛財取之有道
夠勁就唔駛做仆街

求其搵啲名目出錢俾啲人頭咪得

人工 各項左手交右手既駛費

教我做個陳庭佳

搵fd 開殼 左交右 完

e.g. 開會gum?

hand ching have tried?

入左名校先choose big three la

咁例如你要十已個product出黎 你要有designer呀咩咩咩之類 咁都大把位比你左交右

oic

我又要講多次咩叫好人
唔做壞事唔一定係好人黎的
做都唔識做個啲叫蠢人
識做揀唔做既先叫好人

佢咪叫有道囉

做乜計數

因為要比啲質素出黎

hand ching 好人？

Yes

不嬲都冇啦咁

nxt q?

比啲質數得唔得

道可道 非常盜

In the hydrolysis of bromoethane by aq sodium hydroxide what is the nature of the attacking group and of the leaving group

Not both electrophilie meh

Electrophile

痴左線

ng sick @ hand ching

why?荷蘭叻？

打曬喊路

做咩唔訓

返緊工啊

夜班

係啊

收幾點阿

你瞓覺我咪收工

為左你 咁我依家訓 你收工未

手巴食屎狗仲係唔係到

你話瞓姐

咁唔係點

你床邊有冇公仔

.....

有做咩

訓未

解完？O--H h--h bond sick do?

Shit 未 唔記得左邊份

攬住佢

攬住了

tmr u ask hand ching ga la

Find到了

pic

好野

放工了

你都未瞓

Can I ask 5 more q after this

訓啦

當我係隻公仔

點判斷exo 定 endo

bond breaking 要absorb energy 先break ，到反之, bond forming release energy

take
OH + HBr -------->H2 + BrO

left to right
left need to break O----H H----Br bond
right form H----H Br----O

energy absorb - energy release = +ve ------> endothermic

go

溝死女

calculate the rest two ans 2.-9X
3. -70

唔準死

Why not d

A propen not buten use highlights pen

faster post

Still looking at the last one

邊捨得死住

add a pair of oh on each double bond

Yes but is not ketone?

又話食完飯訓

H
X.--- C.--X
Oh. two degree alcohol oxidation to ketone

u forget hot and concentrate?

是咁的今日同幾個好朋友一齊去玩啦，玩玩下中途加入兩個我唔識嘅女仔，係我好朋友佢哋啲朋友嚟之後我哋就一齊食飯了，其中一個真係好正好nice ，佢食飯個陣係竟然坐我隔離
是否上天注定的緣份呢？
雖然佢搞到我比人賣隊友

好難忘嘅一日呀

利申我係肥毒 人哋係長腿MK妹 我覺得自己配唔上人，同埋大把MK仔媾啦幾時到你呀死肥毒

no pic no discuss

Okok

就訓

Last one
Which ions contain one or more unpaired electron
Cu2+
Mn3+
V3+

I think is only 1

快訓

5 more q?

Mk妹都好跌吹奏

transition metal I ng sick, have table recites on Google

Other I will think think first

Nonono one more one more

give see where u stuck

give u some topic u sho I'll study

1first ionizing power of elements
2calculate enthalpy by equation or hess law
3bond breaking to determine endo or exo
4 distinguish reduction and oxidation
5 aluminum production
6 test of ammonium, halogens etc
7 flow of organic chem + test
8 outermost shell electrons of transition metal

So basically all

Na react with what functional group
Carboxylic and what

D

And why SiO2 does not react with cold dilute sodium hydroxide to produce a salt but Al2O3, P4O10 and SO2 do

How calculate

Na reacts with acid , carboxylic acid

Ok thanks

@窮J

find the average relate molecular mass of air

btw air in earth I remember is around 28
so nh3 will sink

So 89.9x2+10.2x2

你假設你有1 mole gas 乘返晒個別成分有幾多mole 計返幾重 加埋佢
咁就係個星球1 mole gas有幾重=24dm3 gas有幾重 咪即係density

He is 4 ,

444

Doneeee

Al2O3 remember excess naoh will redissolve?
SO2 is a acidic gas, it will neutralize will naoh
P4O10 add water also form H3PO4sth like this

刪去法

SiO2 no reaction really don't know

but u usually get wrong, these all the topics u have ask most frequently

at least taught you twice

thank you soooooooo much

not thank you me ar =_= revise these topic ar

at least 救到4-6 q

Revise now

Aluminium production is what

Al2O3 extract Al out

Ok

好搞笑 好似入咗學術台

入錯po啦你

有時通完頂 個波會痛
正唔正常
那住那住個隻痛

內分泌

鳩噏

你加油

失調

好撚痛
我會唔會猝死
因為有時係左邊痛
行行下 會痛到好似比人扭埋啲筋咁

次次通頂都係咁？係波痛定心痛

以前心 依家波

zzz 898

有一排心痛得好密
一星期一兩次

是咪谷m咋

第三日 冇谷喇

嚟緊都會痛㗎喎

爽4

Feel到

想食早餐了

hi 完了嗎

金拱門

行去都要半個鐘

早晨～

早

一個月好快過架咋

Hello

身心好攰
要搵嘢分散吓注意力

心口痛，就要睇醫生檢查吓

Woho

人呢

人

你係卒仔...慾卒

試下唔好講得咁白

你以為囚禁住佢咩，其他人眼中，你都一樣被捆綁住，更加唔好因為報復ex去放縱，ex根本不痛不癢

申請排隊

咁搞法好快變留tg po

我知...過多一排我就無機會見到佢... 到時應該可以放低...

吖....係喎 ......我鄉下仔 去開tg先...等一下

排隊做乜

少人得可憐

D 人似未起身

我可以完美交....接

交....接?

排埋一份

原來

我可以交...談

諗起尋晚話錄音

係，交談先.....啱

有冇錄到比窮j

hi

Hi 變ft未

無 唔知佢tg

你扡話食 要煮要洗既湯麵 好 定 淨淥既撈麵 好 呢

下個月先ft

洗少啲

不如你請我吃

仲tg ig tim ah

放假先黎打風

下? 唔明

呢到交換ig 唔用tg 了

我無ig 走得了

我都冇

走 我沒有阻止的理由

畀偲傿入批鬥list

冇定係唔比

Fd

有都唔比

最好星期四就8號

聽日最好

咪搞9 唔好8號波

男神先有ig

毒撚學咩人玩ig

我想7號多啲

毒撚玩完咪變男神

星期五唔係8號既話

我請晒呢到d 人去放題

毒撚根本冇人理

點變

呢個風好廢喎 睇尼你都請硬

走數lm

你當我唔係人 我都唔理你啦

我買埋機票俾靜靜番黎

講緊ig ah
呢到緊係有人理

你個名已經想無視你

呢到d人都知我唔講大話

你唔好針對個名先得架

我ig 唔post野 純睇

冇人想針你喎

1號了

post上黎睇下

你識多我兩日就知

星期五一定八號

多謝哂先

放題勿走數

放心啦 誠實小王子

星期五千奇咪8號

Lm

我諗起丁蟹

why 8號硬

new hand lau ming

我定你個衰仔落街

【有片】2名青年港鐵車廂公然摸下體 疑有生理反應

點解TT要咁做

因為一定8號

你又去海洋公園咩

我要去街唔好搞9me啦

3號仔咪算囉最多唔洗你請

Yes 8號硬

點解係要個日出

因為之前約

靜靜eat breakfast la

no need sleep?

垃圾風快啲收皮

6點咁早起身？

唔打風都暴雨

Ok我都知個天唔中意我嫁啦 打風啦 最緊要大家開心

係都要約8號既日子

Sleep is for weak

我個fd 8號生日

要訓教，不了

咁冇辦法啦
一定8號 唔使去了

誰又理朦朧夜裡 天沉地暗

我登佢陰公炸 8號生日 8號波

星期六一定會好天既

都話左我太好人

我係個邊都係日日6點起身

生日其實都係365既一日姐 是撚旦啦

餘震是靠在你掌心 永遠被困

做仆街當堂個心都輕鬆埋

冇計 都訓唔番

訓得幾個鐘就醒

Fd 4點訓9點醒撚左 明明好攰

冇辦法架 .
8號先黎搞d 咁既野

補祝 意義一樣 何必一定果一日
我都好多年冇人同我慶祝 係正日

岩岩先聽完

岩呀，其實冇哂所謂

連ex都係補祝 通常生日都黑仔

明知得到你都要知道怎放下你
明知天空有很多班客機
令我不得不放棄

如果有限期 可以拋低你
我會一生也學習 忘記你

真

愛回家 happy delivery

姨姨，我唔睇八點合家歡

湯

菜水

天口咁熱，飲可樂la =;=

hello 俊明

頂你

馬爻口吾至刂

何需怕距離 千里都可以...

但係我都做唔到

呢隻菜炒完不嬲多水出 無加薑飲紹菜水，寒死你

巴打識野喎

靜靜教

人肉百科傳書

原來小番茄同番茄妹都係絲打 我係大薯仔ar 一齊煲個湯

@hand ching

=.×

木抄=.×

叫聲leo gor就唔抄=.×

Sick ball

Btw下次加多節節瓜煲啦

聽日又約左前日睇戲既男仔去睇戲

小蕃茄係絲？

睇咩戲?

差唔多成年無睇過戲.無留意...

早晨

走開啦 扮咩蕃茄薯仔湯

我係牛肉

可愛

提我星期尾要買扒

幾時係星期尾

四五

esterification

好

Good luck tmr interview

Maillard reaction

巧攰😞

點解 prepare jor 未

how to reduce carboxylic acid to alcohol

done la, 即場發揮

LiAlH4

no la prepare jor安心d

搞成點

hand ching news + reasons why love programming enough do?

Of coz, it ionise in water to form basic solution (alkali)

news 揾唔到有關科技😢全部政治

Yes la but how well u prepared news

all 6.4 and 法庭偷拍

Technology

創科局 望下cyberport/science park既網望下啲funding 睇下jobsdb 了解下巿場要啲咩

其他工程都望少少啲資訊

example?

創科局have!

基建呀 例如鐵 橋 隧之類
你要有一個工程體系既概念 唔係淨係得CS 而係要知CS係呢個社會play啲咩role
鐵既訊號系統呀控制系統呀 橋隧既收費系統呀之類 都係CS有關

其實總之咩鳩關於program事既都可以睇下
睇就唔係鳩睇 而係要知啲資訊係係個體系既咩位置
例如創科局/數碼港/科學園個啲 咪支援
實際工程個啲咪對社會既應用
Program知識咪具體落手做
樣樣都知啲 就唔駛話要精既 你入到去先學精 但成個體系之間既野點互動就而家知會加好多分 好似係

Sodium hydroxide can react with water to form sodium salt?

No ester

Know了

佢大學生

講個故俾大家聽，真人真事冇改編。其實有諗過寫曬出嚟嘅，不過要開工又未必有時間update得切俾大家追故，所以都係諗多陣先。我都預咗大家會屌鳩我on9，盡情屌啦，我啲friend一早屌到我上宇宙。

係咁嘅，長話短說啦，我新年前就識咗個Dating agent，啱啱識佢嗰陣佢話自己單身咗年幾。我後尾發覺自己有啲掛住佢，半推半就約到佢出嚟食飯同飲嘢嘅，問問吓佢話自己status其實係Complicated緊。佢同我講話有個一齊咗三年幾嘅Ex，上年年尾分咗手但到而家仲有keep contact，然後佢問我接唔接受到咁嘅status，我話得。心諗佢哋又唔係一齊緊，佢俾位我approach唔通唔把握機會咩。嗰晚飲完嘢佢話一齊去行吓散吓酒氣，我拖佢佢冇反抗，跟住就下一步架啦。去到咁上下佢問我係咪收留佢，我話係，佢就上咗我度訓，其他嘢唔講，自己腦補啦。

去到後尾有一晚問佢上唔上嚟訓，佢話嗰條仔又嗌佢上去訓，我先知keep contact係咁嘅意思，佢哋啲分手唔撚係分手嚟，屌，但我嗰陣已經沈撚曬船返唔到轉頭，錯撚曬。咁啱嗰晚條仔M到發悔氣，條女覺得做乜要咁委屈，所以最後揀咗上我度嘅。過咗冇幾多日，又上演同樣嘅情節，今次我爭唔到，on9到送埋佢上車去第二個男人屋企訓，搞到根本唔知係嗰條仔戴緊帽定我戴緊。喺度我要剖白吓先，我無論對佢定對班friend都係咁講嘅，有啲嘢唔係唔重要，正常男人係應該接受唔到即刻斬撚咗纜佢，但喺我角度係有啲嘢緊要啲，我想佢開心，我係on9，咁都做得出；只係因為我好清楚自己有幾鍾意佢，亦都覺得好難再搵到一個自己咁鍾意嘅人，我為佢付出嘅嘢唔只係咁，但喺度就唔講太多，費事too long didn't read。

交代返主線，後來有一次佢上去條仔度訓，俾人發現咗whatsapp contact個名改咗，條仔問佢係咪想分手，跟住條女自爆有我嘅存在，條仔話訓埋今晚就算。跟住條女就同我講話發覺自己仲係好鍾意佢，要返返去佢身邊爭返條仔返嚟，叫我死咗條心。咁我當然係好撚灰，但我當時冇就咁放棄，又俾我約到佢有一晚出嚟飲嘢，飲完又上返去我度訓。糾纏咗好耐，然後佢哋兩個緊張對方嘅時點錯撚曬，直到條仔溝緊第二條女俾人發現咗，女主角又想返返我身邊。我同佢係幸福咗一陣嘅，但好快又完，條仔溝唔成女，走返嚟死chur元配，佢又心軟去見返人，同我講自己somehow都係揀返佢。中途其實有講好多佢自己想要啲咩呀，條仔有咩好我又有咩好嗰啲，唔係重點啦。

去到近排，其實都係早兩個星期嘅事，條女呢，就親口同我講話同我一齊嘅，之前一路佢都未應承我，雖然一直以嚟做嘅嘢係同男女朋友冇分別。但俾我查到佢原來同我一齊嘅日子裡面有三晚上咗去訓，叫嗰條仔過嚟接佢，條仔本身唔識做，佢又屌到人識做為止，有一晚甚至靜靜雞等屋企人訓咗先出返去，因為佢父母都知佢哋分咗手，條仔係仆街仔。我本身同佢講話我估到，佢仲否認，我過兩日再親口同佢講其實我查到，佢默認，話冇嘢回應。最難頂係咩呢，佢話我嗰陣都有同你講過啦，同你一齊只係試吓（係真嘅，但喺我角度唔代表唔係一齊緊，我係佢男朋友，佢係我女朋友），我睇自己其實係單身，到我冇嘢好講。

到今日我都仲有搵返佢嘅衝動，真係好撚廢。

I’m sleepy

佢仆街黎

覺得自己既生活好悲哀

仆街配仆街 你咪由佢地兩個一齊

我啲friend都係咁講，話佢已經有報應，俾個咁嘅人纏住

條女有同條仔講過：點解你咁仆街我都鍾意你
我都想咁同條女講

講

仲諗緊 呢排都幾多幾正既戲

搵本有答案既書

無...我唔做書啲exercise的...

例如?

在這

睇youtube 旅遊片

me 2

我已經無得上學嘅小朋友

ok go

點阿

唔識禾

啱啱開account，唔係要講上一頁個故我都係read only

無 睇非洲

我18歲炸

我6個月

你大3 最少20

5歲？

咁又邊個教你上嚟

休息緊炸

無呀

靚女miss

家人

靜靜

好心痛

要攬攬嗎？

呢排整親戒緊牛肉

有無心事想講

夠鐘了

做咩

同個女仔曖昧過，但最尾都係無結果

有無表白

未表就無左

gg

大家點睇會搵sp既人？

有性需要

我個故嗰條女算唔算
睇返上一頁

我是唔會追po滴

I mean 再上一頁#404

5 ho 2c wor ate jor ur 女神^^

食吉野家先

無食薄血丸=_=

Who？唔緊要慢慢eat

^3^

有排=.=

女神唔見左

無哂心情了

你衰沉左，如果你當係sp根本無野

今日同絲打游水=_="

gg 原來去左溝女

根本要加句小心女神ig =_="

食咩雪糕好呢？

你都學佢咪得囉

小心女神ig

野戰水戰不停交替

佢真人好靚仔q=_=
人地gtr 我ae86

正氣

仲有係ikea=_=

水乳交融

big three ching

我代女神答 IKEA 雪糕

你同黑仔玩呢個啦

【有片】2名青年港鐵車廂公然摸下體 疑有生理反應

今日接牙嫂

牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇

根本佢兩個嚟

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

想發癲

新人留名

開心果

唔知schedule點接 我無問
考試都係考半日就完啦

車頭琴日打support

接收工

車頭大燈

諗諗下想飲番罐啤酒

啤酒好唔好

jolley shandy 3 蚊

唔準醉㗎

?

⋯⋯

士多買？7-11邊度有3蚊咁平

咁都醉我⋯⋯唉

佢想3蚊罐賣比你

上星期係=_=

唔溫書得唔得

叫元兇帶你片酒

得

又無人迫你=;=

Warm book

不如食啤酒味雪糕

不了

你sp好正喎

改名先

無心stalk 咁岩睇到

link

入成人台好易高搵到，打埋包了

有必要講出黎....?

幫我

針

佢 唉

？？

你整禾食？

死

筆鳥

我都唔知點好

佢jm9 ??

？？？？？

平胸

你sp pic????

1q題

邊種動物最鐘意食糭？
動物名1個字
原因6個字

??????????

你想咪整囉

問得好

????????

咁我等食

我點知佢 佢少上水又唔開心咁
真係覺得佢有樣會做傻事

改名

廢事d人又問個個乜水黎

Okay when

四月巴又會記得我舊名?

咩四月

琴日打機嗰個乜水嚟

我細佬

想drink

原來認錯人
太耐冇入黎

自己買返屋企隊
好正

你關心下佢好冇 我最近先失去左一個朋友

唔好呀 會死

...
出街都會死架喇
唔通唔出街

你get 錯我既意思

願詳其聞

呢度得我係真毒

賭乜都得

樣子毒
性格毒

只係因為我試過
係屋企飲會冇咩顧慮
於是飲完訓醒比老母屌到7彩
嘔到一pat 屎 所以先想提下

你係咪想搵男朋友

飲還飲
唔好飲到嘔嘛

黐線我對上一個 post 入黎都仲係 21x
又 miss 左 10個 post

我上次入黎已經1字頭...

一定係搵手巴
本 post 最好既男人

我都係今日得閒先上黎一陣
好快就會潛

無呀 無呀

legends return

你係巴打 ?

女朋友位置已經有
男朋友仍然空缺

盡量 我自己都顧唔掂自己

she has a dick

dllm

不過個 post 估唔到都 keep 到咁耐就真

睇完唔些牙

咩事？

太多5p jai e.g. 靜靜

有朋友打機

駁唔到

Shared
[url]女朋友好大食點算好 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

有女

牙嫂

係！所以唔出

on9 post

同我傾計未

你最5p

不了 你專心考試

疊馬

今晚lol ?

不，明天interview

點睇大快樂個滑蛋蝦仁飯

驚閪

5p靜

炒飯底，蝦仁白灼之後淋上汁

笑撚到仆街個個汁飯

比你地教壞晒

驚！有5%影響做食屎狗定做高飛

本性如此
我地幫你解放真我

牙活正d

根本佢帶頭先=_="

100% 請
打機

我點知喎

你d正氣去左邊
or

謝謝你
你都係
我唔想又失去d咩fd

信唔信我腥俾牙嫂睇

唔fd就唔駛失去

想問
如果我想訂製啲電單車座墊可以點做
我爸想訂
但好多地方都冇

點可以咁講野

不了，不了。聽日先，研究new runes

下次等叔叔帶你飲

邊有改咁多

好辛苦

車房無

洗樓

無盡全改=_=

靜靜好無

catalytic convertor =;=

唔見左份note

好頹

NO2 brown gas NO colorless =;=

個心跳好似長期好快咁

咁抵死

Initiation propagation termination steps

點解

做緊咩

......春心蕩漾

坐係度都心跳勁快

慢跑2k 15分鐘 心跳上到166

個人谷唔起咁

個人好唔掂咁 唔知乜事

ng sick?

如果你後生二十歲都ok
有無煙酒?

有好多人鍾意 係好事定壞事
但我同佢冇可能

我明白不斷諗住同一個人嘅痛苦
變相 我折磨緊佢

無 係唔夠訓

以前都試過 成日通完頂 然後既果一日就會咁樣

上次游水 一個池就收左我皮

幾年無運動

原來....操...體能有數計

我好明白，太多人鐘意，太受歡迎，其實好痛苦

女朋友？能吃的嗎

ho ball可愛

姐係你又係好多人鐘意，好受歡迎

但係依d野唔可以分享，你關心佢體諒佢，變相俾佢覺得有機會，咪仲害咗佢，所以要自私d......我好明白

係.......以前

以前係以前啦，往事只能回味

Oh no

其實唔知點解 我見到你咁講我都登你好唔好開心 好想喊
點解呢個世界 對一個人好但係好多時候都冇好報...

未升 f4考緊試

驚驚了 不次開live自爆ig正ac 就會知佢ac了

lm

打邊爐now

無論游水定跑步 都係分定距離練速率同最大心跳率
反而咩都唔set淨游十個塘跑10k 就操唔到d咩 無系統

我係嗰小部分 男女朋友都有

你都未follow

Sick play

好想練吓持久力

Dp

某年某日

俾佢休息吓 ，差唔多响依到二十四小時營業，好怕佢猝死

我想問有冇人知邊度可以搵到死侍漫畫

死侍係漫畫同蜘蛛俠玩hehe調情

游水？試下由游2下手吸氣 間唔中游4下手先吸氣

試下落左水唔上返黎

半個塘ok 五十米難

我....係想...揾靚妹妹同我練

我有個方法 可以長時間係水入面 永遠

咁樣?

或者咁?

唉
好耐之前問個好朋友借左5千蚊
呢排開始返工就諗住呢幾日還
本身應承左佢星期日還
點知到今日都未得閒入數 屋企遠又唔經atm
見到佢今日ig story話：還錢呀垃圾
即刻將自己代入去左
最近佢成日對我好負面，除左我受傷個幾日之外
前幾日開口死雷狗埋口肥妹 我心都碎哂
我明明好愛錫呢個朋友 究竟點解會搞成咁...

邊個係某些會員

24小時你當佢ok?

遇到錢銀嘢就唔講心了

無

快啦

咁你而家不習慣嗎

唉，朋友之間最好唔好有錢銀上來往

你可以試下觀察下

咁講 "屋企遠又唔經atm"重要啲 定係你個fd重要啲
排清次序啦

其中一個儲唔到錢原因就係因為同左呢堆fd去旅行

大家都好朋友就ok 得自己認為就

講錢就係傷金錢。冇人會同錢作對

手ching乜都識，問佢野又真係幾便利

人地有街出

呢個PO人來人往 但從來唔係迫人返黎既地方
想上就上 唔想既會想念但唔迫

今晚急急腳去還啦我
我真係一舊死雷狗死垃圾

咁我覺得你自己抵死

唔識

大家又一下雨晚上好

下雨

都係既 咁係咪已經會冇左呢個朋友？

我覺得你上黎重密過佢

一百都算 而家講緊5000喎

唔會 還錢就可以

唔知喎 如果係我嘅話，唔還錢嗰啲朋友會疏遠佢

品格問題 唔關錢事

手ching真係慘

咁一次又唔駛扯到品格

你有咩需要

上網過數呢？

可能佢on99中意比人當水魚呢

咁我依家都有好多方法 冇櫃員機都可以用網
點解要拖

好愛錫既朋友，還完錢之後，解釋返，誤會啫，隔一排無野啦

咁冇得講 錢呢啲要量力而為 冇錢咪唔好去旅行 同埋應承咗就要還㗎啦 還1，2000都好啊 遠唔係藉口

我冇網上銀行

我真係冇錢淨先還唔到俾佢
真係唔大洗 係個個月拎哂去跳舞咁濟 加日常食飯搭車咋

因為要
1. 去分行set高個轉帳去未登記帳戶既限額 或者
2. 去分行登記個fd既帳戶
先可以網上銀行過到數

payme之類既野我jailbreak過用唔到

或者咁講啦，如果佢知你個陣真係環境唔好借比你解困，佢又了解你份人唔係借完唔還。佢又唔吹你還就真係好朋友

本來借都係因為冇錢生活先借

好呀

咁係好人 唔一定係好朋友

我拖左幾日咋 今晚真係仆去還

雖然而家都未收工

冇掛 如果唔係邊先勞煩我

咁冇錢仲要跳舞

人總會有冒失既時候既 .......爭咗幾耐?

基本上只要有人有確切需要又present到出黎既 我都會以比例原則借錢

nonono係好朋友

想講深宮計 黃翠如男友個角色好吸引

我問下我同事 佢揸電單車既又同fd搞車房

五千對我黎講好大舊 好重要
如果你問完我借又唔還 絕交都似

跳舞係生命
而家岩岩出來做左2個月野 一出糧就還錢

邊間

我覺得啦 有啲嘢要取捨 重視個朋友咪跳少一兩個月舞 返多啲工 炒下散點都好 還清先囉 個個人睇錢銀都唔同 佢覺得要清清楚楚 你爭佢500佢都會唔順氣

暑假諗住去dk學

我唔會唔還囉 痴線咩

咩邊間？

同意
唔開口自己又唔開心
開左口就好似做左衰人

邊間studoo學

幾日都咋...同埋都唔係日數問題 係應承咗做唔到嘅問題喎

Studio

唔好咁 有啲野真係生命黎

係
盡情地鬧我吧

搵日約埋你地出去飲野都好喎

yes呀 理性地排好次序有咩問題

不過我自己覺得與其po story直接問人幾時還錢仲好 單單打打好煩

上你到

佢po完即刻還到會唔會搞到好似明明有錢又唔還 係都要追先肯還既feel

Btw諗住八月去睇starshow 一齊？

咩都好 謝謝你

Po story 就係要等到你對號入座
下下直接冇意思

話即刻問屋企人拎左啲錢點睇

唔係追擊，想你好啫

咁我又唔會咁覺得
本來都打算今晚收工去過數 係見到佢話垃圾 就諗起佢呢排成日發我脾氣姐

冇錢

同埋冇乜嘢真係唔好問人借錢/借比人
只會令到大家唔開心

如果問到屋企人拎咁點解一開始唔問

免費

我就直接dm左佢問了
但佢冇覆我

其實我同佢咁熟，直接講提醒我我唔會hard feeling

我覺得 衡量好先好借 借唔出既就唔好借囉

我都會借俾人
我好明白個種唔夠錢做d必須要做既野既感受

因為會比屋企人鬧

借到都唔好借
追人還慘過食千打屎

幫人為追數

唔借錢 借其他野得唔得

八月我應該都忙緊排舞

依家有分別咩

非打手 不過真心正

咁要睇下我有冇個樣野既儲備

老馮幫？

一開始唔想被鬧 而家為左你都要硬食

冇，因為我星期日同佢講左晏d還，點知自己冇左件事

唔係 可以唔借出去的...

所以就話個個睇錢都好唔同 可能你就係嗰啲500唔還都唔順氣嗰啲 所以自己衡量係冇錯 你衡量完揀唔借咁解

你跳咩舞種

咁你唔通同佢講 係阿本身問佢借錢唔洗比人鬧 依家比人追還錢又要比屋企人鬧啦

所以我咪話借到都唔好借

單單打打

yes ar

jf hh urban jazz 都有掂

唔明了

咁你可以諗 借筆超長期貨款出去的...

明緊係明啦 難在點解釋炸嘛 定唔解釋比佢誤會本身有錢唔還阿

如果我有一億 個五千wfc
但依家可惜唔係

你可以唔借嘅..但又唔使建議人地借都唔好借咁極端

係我唔好意思講出口 好似變左佢做衰人追錢搞到我比人鬧

我考慮緊kpop定hippop好

我都係出番去先了

一億誇左啲...

一億對五千 你睇錢都好重下

Fighting~~

比喻而已
想講嘅係 如果本身個人有錢 借俾你有咩所謂

所以我借完都唔講 佢有心佢自然會記得 冇心嘅下次唔借俾佢囉 衡量埋後果先借好啲

same

借錢幫手呢啲好似唔係齋睇我有冇錢 錢當然係main point 但梗係睇埋佢嚟拎做咩 好似你咁講 我有一億但佢想問我借5000去賭錢 我會50都唔俾

我比五百佢搭的士去戒賭

咁你呢啲就真係叫好人了

yes on9 jai lai

借你男友比禾先

呢樣無儲備 好在我都無咁既需要

好朋友係會相信自己朋友既人品

如果係好專淨係學呢樣 兩星期夠啦

C sis!

sis

啲textbook題目唔好咩

初時睇咗拎哂去跳舞，我以為去砵籣街跳茶舞

有矛人

食飽飽

借我比你ok

手巴

質素

打個招呼

Yo man

全部都太難了

屌 人地想walk out of ur life咪由佢囉
人生係咁咖啦

上次個條是難的 我當時都飛左無做到

會唔會試下codeforce 我自己無玩 不過我覺得唔錯

想食中村滕吉

又一擊脫離了

沙田係唔係有一間
食過好似伏伏地

明呀 有兩個大topic我試過卡左好幾年 一個係entropy同各種free energy 另一個係自己對functional equation既research
有啲topic係要時間浸的

yes但無食過個間 我食開尖咀地面外賣個間的 不過收左唯有轉戰尖咀三樓舖

time limit係講緊runtime limit 佢啲runtime limit都合理的

咁我覺得唔好食啦
個價完全唔係嗰一回事

Lady m身心俱疲

好味

千層蛋糕個個lady m

entropy我個時係用thermodynamics statistical mechanics同information theory既角度去讀的 free energy先係用chem角度攻
functional equation係pure maths黎

沙田個間係咪坐舖黎 因為外賣舖個價係平啲的

咁我諗我個格俾人感覺都不至於唔還錢
同埋佢又知我住邊 我有時都會去佢屋企坐吹下水 我走得去邊

點樣寫字寫快d

我從來唔相信人品呢樣野 因為我連自己既人品都唔相信

有意識咁寫快啲囉...

依句真

練囉...

都係外賣

寫到d字飛黎飛去都唔太夠時間

2日練唔練到

o really? 有冇白玉紅豆抹茶牛奶甜湯 我淨係食this

有意識咁寫整齊+快

整齊就快唔到了

所以咪要有意識迫自己

很想到無邊搜索

睇人嘅啫 快都可以靚

練到接受現實

加油

即係咩？

Bb

你成日都hi完就潛水

Shit

我唔想炒

我話我

有冇打算搵返我出黎

我唔迫人上水的

其實我就黎訓著

明明自己都做唒心理準備
但都係會唔開心 垃圾

每日都睇下大家係咪安好 之後我就放心去訓

咁早 幾時返工

勁

小妹明的

如果唔是呢

返夜啊一陣開工 返埋聽日放假

一陣見

唔是就 唔放心咁去訓

3點見

我應該搭緊小巴

我返工你放工？

睡了晚安

唔駛mgf住啦 mgf之前倒不如學識各種function expansion先 雖然stat用唔到啲function expansion 不過你p math打好底會好好多

linear algebra重要呀 好多領域都用到

nite

好左之後就潛了

試下呢題

pure maths

扮瀟灑 然後其實好想喊

訓啦咁你

去
Btw 唔平 一餐=一支唇膏

會唔會係咁呀 我成日上黎

咁又唔會扮瀟灑 灑唔起

對唇膏價無咩概念

岩岩吹頭嘛

呢個真

由宜家開始有

以為會百零二百 因為可以用一排

+u

我以前係玩codingame 好多唔同GAME 比你自己試下寫

唔會

望落唔錯 我返校隊幫手training個時都係整game叫佢地寫code去控制

一齊推